★施麗珊：建議內地取消隔離措施，以照顧居於內地的父母及滯留子女

香港社區組織協會去年12月以問卷訪問該會服務的基層家庭，共388人受訪，當中近七成受訪者稱，因不能頻繁往返兩地，難以照顧居於內地的父母。另有受訪者的年幼子女，受訪者因工作無法抽身接子女回港。

社協幹事施麗珊表示，建議除了「回港易」豁免內地返港本地居民隔離檢疫，內地亦可取消有關隔離措施，設立兩地認可的健康碼，或縮短隔離期至一或三日，以方便兩地走的居民。她亦期望，隨着本港檢測能力增長，有關費用可下調。

你冚家死返上去, 咪唔駛「兩邊走」囉！死八婆！

點解要兩邊走
全部搬返去支那啦

一次過搬上支那就唔洗煩，唔需要要隔離，世世代代做支那人

一家人最緊要。。。。

唔講 仲以為支那現在打緊內戰，全民要走難

偏偏對呢d人就無政策鼓勵佢地去大灣區長住

點解唔融入大灣區？

祖國咁強大，大灣區咁多機遇；香港就俾外國勢力搞到立立亂，經濟又唔好失業率又高

建議政府應該將單程證申請者嘅家屬送上大灣區團聚
無謂要佢地落到嚟香港要捱劏房又俾人歧視

又話繁榮安定，大灣區又大把機會
香港又有黑暴又盛，點解唔去大灣區團聚

呢 d 社區組織協助同胞嚟香港做新移民真係心腸惡毒
嚟到香港要住劏房，又俾人歧視話嚟呃福利
明明佢地響大灣區團聚可以好幸福
但就係都要呃佢地嚟香港受苦

我國對自己內地
即彩虹鑽石山黃大仙一帶
從未有隔離措施

施麗珊果D叫做其他"囯"家
我建議佢殺死所有中囯人
問題可解決

一樣方法
我建議佢殺死所有中囯人
問題可解決

兩個pk都係姓 施

蝗麗珊

死共狗幾時死
死返大灣區啦

踢走香港，免成貴國負累

送佢地返上大灣區好過啦，而家香港人日日困住響屋企諗住幾時可以返「鄉下」
但響大灣區生活就唔同啦，清咗零，仲可以食住袋底撈同飲住閪茶抗疫

香港人

但同時

今日淪陷 往日作業

依條八婆專出賣香港人